想買yeezy yebra

有冇ching知道邊度仲有uk 11賣？
如果聽日去Adidas walk in仲會唔會有？

push

咁大個官網都唔識去買, 咪扮FUCK BOY啦

yeezy supply出名shipping要等得耐，快則3個禮拜慢則over 1個月，我1月頭就要返英國，等唔切

咁你唯有出去碰下運氣 今日仲見人POST相有現貨 咩SIZE就唔知

Footlocker囉，今日仲有。
點解唔打去問下size

即係打去adidas舖頭？
原來可以咁做㗎

聽你電話就會答你嘅
但以我所知得返footlocker有us11以上

US8 果D係咪周街都有,呢幾日唔得閒出街睇

買都唔去官網買啦
ON9呃鳩錢
兩年前買過3千幾蚊野半年都收唔到
SEND EMAIL叫佢退錢唔撚覆
之後打去信用卡CUT單
佢竟然話寄左 銀行仲寄左封信YEEZY出既單話佢地寄左
但係張單入面完全無運單號碼 運單果個一欄空左
之後銀行又話繼續查下
最後搞左成年都唔記得左退唔退得成
之後都無撚理到
ON撚9